各位，請幫幫忙

請幫幫忙，我的親戚被呢個page，
未經證實就起底，
仲要話傷左警察「同事」，
極可能係黑警既post，
請大家幫手report🙏🏻

國泰機師被起底👇🏻